{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75154&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종자골산내음펜션"
    },
    "text": "多くのアメニティを備えたこのペンションは、清らかな自然環境の中に位置しています。渓谷と山が近く、バーベキューやキャンプファイヤーを楽しむことができ、周辺には釣り場や樹木園、市場など様々な観光地があります。入室は午後5時から可能で、退室は10時以降に可能です。足球場は木材使用料30,000ウォンを払って利用することができ、バーベキューは炭とグリルをレンタルして利用することができます。最大人数を超過した場合、入室ができず、訪問者は許可されません。 客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理ができず、ペットの出入りと未成年者の同伴はできません。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火薬や爆竹の使用は禁止されています。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "清らかな自然環境の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "渓谷、山、釣り場、樹木園、市場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "木材使用料30,000ウォンを払って利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "炭とグリルをレンタルして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできず、訪問者は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内でできないことはありますか？",
            "answer": "肉類、揚げ物、魚類の調理ができず、ペットの出入りと未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には客室料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 375
    }
}